一個男同事約人去睇傢私咩心態？

到底一個男人約人去睇傢私係想點？又話睇床 睇櫃 睇書枱？
利申：同條仔唔算好熟 約個陣就r頭

當行街姐 我鍾意傢私有時自己會行ikea

佢想屌你屎眼

不過個次出左去 發現一個人仲開心過2個人行囉

再問大家一個問題
如果個男同事以無散紙為藉唔想俾的士錢 你覺得佢個人點？來回程都係咁

我都好鍾意行宜家
好享受自己係到設計自己間屋嘅感覺
你無deel就死開啦

昆你車錢

如果之後唔俾返錢你嘅，你咪當蝕咗次錢俾個陌生人算囉

其實佢當自己係鴨

想搵你試床